# 1章まとめ
イントロダクション

## 1.1
ここはJavaScriptの歴史と性質について話しているだけなので割愛。
インタープリター型のスクリプト言語であるということは抑えておいたほうがいいかもしれない。
云うなれば、先頭から逐次解析して、コンパイルせずに使える言語がJavaScriptである、ということ。

## 1.2
ECMA2015(ES6とも)についての話で、この節では細かいことは解説せず、各章の各節にて解説していくとのこと。
ES6の採用で、オブジェクト指向言語になったり、様々な変化が起きた。

## 1.3
開発者ツールについての解説。
ここでは、雑に各タブの目的についてまとめる。
- Elements: HTMLやCSSのソースを確認できる。
- Network: 通信状況を確認できる。
- Sources: スクリプトデバッグ
- Application: ストレージやクッキーの内容の確認が出来る。
- Console: ログのチェックやオブジェクトの操作、対話的スクリプト実行が出来る。

## その他
最期にJavaScriptについてまとめてあるサイトについて紹介されている。
